tidal都有國歌 召集tidal用家

唔知香港多唔多人用tidal啦 岩岩查左竟然上左架 雖然好似係老翻（Apple Music)個Version 但係都聽住先啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

老翻仲聽住先
呢啲pk發國難財

冇辦法 好似暫時得kkbox有真既version希望真既version 快d上tidal

唔好聽咪得 你iPhone自己入歌去music app仲好 唔好俾錢佢賺